中信/富偉 仲有無做5年期，有得借銀行loan 隻儲蓄plan ?

中信/富偉 仲有無做5年期，有得借銀行loan 隻儲蓄plan ?

唔落銀行問

諗住有巴打做開可以幫親麻

咩rate